Debido a que se nos pidi\'o una versi\'on simplificada del algoritmo de \emph{Token ring} en algunos casos se pueden llegar a resultados inesperados, a saber:
\begin{itemize}
\item Si la diferencia entre los \emph{pids} de dos threads consecutivos es lo suficientemente grande como para que "pierda tiempo" envi\'andole mensajes a procesos que no existen no va a alcanzar el tiempo para mandarle el mensaje al proceso vivo. Por ejemplo si tengo un proceso con pid $i$ y otro con pid $i+3$ con timeout 5 segundos, voy a mandarle mensajes a un presunto thread con pid $i+1$ y otro con pid $i+2$. Como el per\'iodo de elecci\'on es de 10 segundos, entonces el proceso con pid $i$ no va a comunicarse con el de pid $i+3$, ya que como m\'inimo va a estar 10 segundos mandandole mensajes a procesos muertos, y el algoritmo va a fallar.
\item Otro caso que puede fallar es si el timeout es lo suficientemente pequeño como para no darle tiempo al siguiente proceso vivo a reponderle que efectivamente recibi\'o el mensaje (devolver el ACK). Dada esta situación no estaría teniendo en cuenta un proceso vivo cuando mi algoritmo sí debería hacerlo.
\item También puede pasar que se inicie con varios procesos, y luego se maten todos, a excepci\'on de uno que no sea el último. Cuando el proceso anterior al último comience a mandar el mensaje, eventualmente va a llegar al último y éste no le va a reponder el ACK. Por lo tanto el proceso, anterior al último, que está mandando mensajes, va a mandarle al proceso siguiente al último y va a saltar un error de "invalid rank". Todo esto suponiendo que no se acabó el timeout antes.
\end{itemize}
